年輕人用佢哋既專業同知識建設同守護香港，廢老用佢哋既愚昧無知同貪婪破壞同出賣香港

呼籲各位要時時刻刻玩殘呢班廢老，就好似朱元璋對付北元政權一樣，

事實